屌你老味係巴士講電話唔好咁大聲啦

訓訓下教俾你條死仆街嚇撚醒咗呀

你有壓力

你做咩挑釁我

朝早長途車更甚，唯有塞earphone

係我就當面話佢

播片開聲先燥